【黃大仙即時 2321】 大量防暴警察到達黃大仙，現場市民卻立即散去，揮手高呼「聽日再見啦」

拜拜

笑撚死我 黃大仙 將軍澳 手足好波

見到咁大隊人 當然葛羅青拜拜

有無片

要等人整